數撚入！矩陣問題！

小弟係phy撚
數學不精
試左好耐都拆唔成 row-echelon form
有冇巴打幫手

係咪ust math2111

係2121

如錯勿插

...咁既數都要問

最撚淺嘅matrix，中學生教兩教都識做

咁都唔識叫自己phy撚

食撚屎啦

要reduced row echelon

諗返起都驚
利申唔記得晒

webwork都拎上黎問

唔需要用到數撚
求其執件有讀過M2嘅都答到你啦

咁淺嘅Bookwork嘢都唔識做，一係你懶一係你蠢

唔好影衰phy撚。。。

數學唔叻點係大學讀phy

你係蠢，放落 R/Matlab再打行 rref 有幾難

咁撚簡單都唔識你點讀上去

笑死

咁既數底讀phys，仲要連software都唔識用，等死啦你